HKU Master Interview

有無人收到HKU MNurs interview?
請各位指教下小妹點prepare🙏🏼🙏🏼🙏🏼

hello, my name is ...I go to school by bus.